［非正式統計］你電話用緊咩台？

我用緊中共移動
就完約想轉Smartone
因為上網睇過暫時口碑應該係最好
CSL每況越下
3HK 想幫襯誠哥 但3台廢已經唔係近呢幾年嘅新聞
想知大家用緊咩台

請善用不推文回覆